【愈諗愈嬲】失德政府間接指烈士是暴徒，烈士父親捍衛兒子

/我個仔唔係一個犯罪嘅人/
-烈士父親的感言
是怎樣的政府管治下，要一個手無寸鐵的中年人去捍衛逝世的兒子？
政府612定性暴動，是泛指所有現場和平集會的示威者，就是說政府定性所有示威者為暴民，也包括烈士。
這個說法不牽強，看看建制陣營，不少人還以為有人收買烈士，認為烈士是無業遊民，認為烈士搞事。政府定性示威為暴動，除了政治的失策外，更間接鼓吹建制派瘋狂的言論，以烈士為箭靶，肆意破壞社會道德，撕裂香港公民社會。
這個政府不是無能的政府，是無德的政府；不是失政，不是威權，是暴政，是商紂。